Переделать на 2 действия и сделать объединяющее действие,
которое объединит и параметры.

Какая-то идея создания интерфейсов по карманам.. Типо делаем карман "параметры справа" и туда накидываются какие-то вещи..